一人一個最好運既時刻

成家都無乜運
成家最好運既一次我唸係去旅行參加抽獎抽到個卡通飯盒
可能成世人既運氣就用左係呢度
到而家廿幾歲一次六合彩或者抽獎都無中過